動議黃色物體日 Yellow Object Day Proposal

琴日有睇警犬記招既都會對光頭鬼用"黃色物體" YELLOW OBJECT 黎形容被警暴既守護孩子成員而極度憤怒, 有鑒於此, 小弟諗緊今個星期既其中一日好唔好成為dress yellow day, 全部人一齊著黃色衫出街, 以表達警方將市民死物化既不滿?

建議唔好撞行動日, 因為行動日我地仍然要以黑色衫為主保護前線, 建議可以選擇927 新屋嶺集會當日全黃出席, 因為當日我地係關注新屋嶺義士被警暴或更甚虐待既集會, 希望可以一次過亦將反警方死物化示威者放埋入當日議情入面

如果有更好提意, 亦歡迎提出

利申: 屋企好似無乜黃色衫